大陸水上樂園 水質問題

想問下 珠海水城同長江水世界呢2個嘅水質如何

有冇人解答下我

感激不盡

香港泳池都幾百督尿
大陸水上樂園應該過千督

邊驚得咁多

酒店個浴缸都可以傳染性病

驚就唔好去 去就唔好驚

唉 屌 成班fd報哂 有d唔想去

屌

好驚

好恐怖

游乜撚野？ 游撚到咩！浸水炸

即使泳池個水質本身係好,去到游既人都會屙尿
大陸十個泳池九個都係,唔係係到盲反
溫泉都有人屙尿

我怕感染病毒